不如入黎一齊估下黎緊半年香港會發生咩事?

五月疫情就快完, 假設唔會再有第三波, 相信反送中運動會沿續

下個月有好多紀念, 表表者係64, 之後69,616, 再到包圍警總一周年
好相信64一定唔會批集會, 到時可能會變成五區開花, 之後再大規模濫捕
69,616如是..
71會係焦點, 剩返唔夠兩個月時間, 衝擊會比一年更勁
疫情結束, 法庭判案繼續, 暴動案好快上庭
到時每日都有年青人入監
社會運動第二波將會更恐怖
當然, 打壓都會更嚴厲, 政府資金已經批左

社會方面
DQ 郭榮鏗誓在必行, 而家上面諗緊用咩理由
始終溫和民主派(民主黨, 公民黨) 從來未試過被DQ
但下屆多數唔會入閘, 仲有黃之鋒, 劉穎匡等等...
下屆選舉前DQ一定會更嚴厲

經濟方面, 大部分租客約滿後相信都唔會續租
上面疫情根本未完, 廣東道一帶名店好快會退租
就算完左, 話鬼佬都唔會睇下香港前景
失業率一樣會GOGOGO
經濟上攬炒唔會遠
立會冇可能好似區選咁大勝

蘋果日報/肥佬黎會比人攪，流血果隻

得罪邊班黑社會就好明顯啦

立23條

立會大敗

立23條

愈來愈多人被濫捕

繼續食黃店 繼續浪漫抗戰食黃店，手足開始入囚坐幾個月，連登仔返工繼續搭黨鐵

唔好講事實 cctai 班民主皇帝屌鳩你失敗主義

國歌法

未到23條住，國歌法先

疫情九月復發

好客觀嘅判斷，可能武漢肺炎會係更加好嘅結果

黑狗 會策劃一次炸死黑狗 / 炸重要建築物既事件
之後就話香港既治安出撚哂事
恐怖份子會危及香港安全
之後就立嚴格監控香港人既法律

睇《十年》，就知道。

-----------------

23修
老屈恐襲
搞集中營

國會縱火案囉

暑假入閘前後瘋狂DQ
宣誓前後再DQ/臨立會2.0
國歌法
失業率過5%
預計何君堯呢d極權派
不斷制造立23條機會
例如：不斷自編自導自演製造爆炸品
不斷美化，英雄化愛國暴力行為。為立23條鋪路

23 條立法
之後再有大型抗爭運動
有更多國家唔再當香港有特殊經濟地位
中美關係緊張程度再創新高，冷戰邊沿
各國要求中國賠錢
中國內部有人想推翻習近平不過失敗
冇立法會選舉或者選完dq 哂 敢或者未選就已經出事
美國制裁香港
外資開始考慮撤走（口講）
中國可能因某d 原因唔夠糧食，或者d 糧食貴
香港d 糧食價錢上升，有影響
香港樓價唔會跌，但經濟更差，物價不變，開始多人失業，生活變得困難左少少，但港豬依然返工
可能再有移民潮，今次堅係多人走

黎緊百國聯軍打支那
就快光復到香港🇭🇰啦

23 條立法
港豬依然返工
完

立會大敗. 23條立法
緊急法關閉連登,交出所有會員資料
網絡實名制